到底依家有咩方法可以裝返win7

Win 10真係垃撚圾到仆街
完全頂唔撚順 點撚搞

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

個人垃圾

用舊機

就係舊機裝win7隻driver壞撚左先局住轉
屌佢老味

推

乜撚嘢
你咪買過隻 再down個Win7 iso 裝落去囉
講到尾都係個人垃圾?

新機唔撚支援win 7
裝撚到
唔係洗撚焗住買win10

哥仔 你自己話「舊機裝win7隻driver壞撚左」
咁你買過隻drive囉 要全機換?

btw
你可以行VM Win 7既

又要求人問人 又要串撚柒柒
識都唔撚答你啦

新主機版bootcamp係咪裝唔到win7

用 linux

放部裝到Win7嘅ITX機俾你？

問下新機有咩方法裝返win7就係個人垃圾?
咁撚惡咪唔好撚柒答囉

win10其實好好用
功能多撚左勁撚多
我諗樓主你同班藍絲一樣個腦都係冇進化

btw依家新底板唔支援win7了，時代正在進步，要跟上喔

唔支援好耐啦

bug都多左好多
淨係個UI已經柒
次次打字都有舊中/英方格都夠煩
start menu一堆垃圾阻撚住曬
user folder name局住跟你ms acc又唔撚比改
係咁撚好唔洗又逼又哄你上win10
你係咪共產黨?唔比人有其他意見?

一係行Virtual Machine咁裝
一係買過部機
我都係好憎WINS 10, 幾多BUG, 但可以點.......

樓主咁撚串 我屌爆你老母個臭閪啊 正一仆街陷家剷

返上床搵你老母幫你打飛機啦柒頭
開個post就話個人垃圾
唔鐘意win10就話人藍絲廢老
邊撚個串d
慢慢留係網絡世界圍爐啦
睇你個柒頭出到黎咪又係死狗

買過粒u加底板，宜家啲intel B365底板重可以裝win7，而且有原生usb 3.0，不過安裝比較麻煩。。。。。我都用緊

樓主不如裝返xp算啦
7同10都唔啱你用